{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블루하와이호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はツインオーシャンビューとツインマウンテンビューに分けられ、それぞれ15坪型で海の眺めと漢拏山の眺めが楽しめます。 客室はダブルベッド2台と個別バルコニーがあり、禁煙です。 チェックインは15時以降から可能で、無料駐車と無料Wi-Fiを提供します。 洗面用具は使い捨て用品の使用規制のため、歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、くしは除外され、調理はできません。 ペットと未成年者の入室はできません。 人数の追加は最大4人まで可能で、小学生以上は追加料金があります。 朝食はバイキング式で提供され、韓国料理とアメリカ料理を楽しめます。 付帯施設としては屋外プール、朝食レストラン、黒豚専用食堂、カフェ、売店、洗濯室、荷物保管、現金自動預け払い機、歌の練習場、電気自動車充電器、多目的講堂があります。 キャンセル規定は入室日7日前までは手数料なしでキャンセルが可能で、入室日によってキャンセル料が発生します。 周辺には協在海水浴場、翰林公園、新昌風車海岸道路など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はツインオーシャンビューとツインマウンテンビューに分けられます。"
        },
        {
            "question": "客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "客室は15坪型です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはダブルベッド2台と個別バルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は使い捨て用品の使用規制のため提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "小学生以上の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、小学生以上の追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング式で提供され、韓国料理とアメリカ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、朝食レストラン、黒豚専用食堂、カフェ、売店、洗濯室、荷物保管、現金自動預け払い機、歌の練習場、電気自動車充電器、多目的講堂があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定は入室日7日前までは手数料なしでキャンセルが可能で、入室日によってキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には協在海水浴場、翰林公園、新昌風車海岸道路など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 525
    }
}